女朋友前日過後無再聽我電話

我一打過去一係就cut我線 一係就無人聽
兩日打左八十幾次 但唔知自己做錯啲咩
見到佢ig話 都唔係第一次
好無去佢屋企樓下揾佢？

揾啦 如果唔係就咁無左個女朋友
打左咁多次 佢唔聽就算啦

都唔係第一次俾帽人戴

你係咪叫佢含深啲之後就咁

性事無問題

你前日同佢做過啲咩 講過啲咩

不舉真係死罪

屌 同佢一齊之後我無同過任何女仔出過街

唔怪得你俾人飛

一齊幾耐

前日去左接佢收工 然後佢話想食雞煲就同左佢去食
但有小插曲 食飯嗰時我同佢講今個星期六有同事聚會 其中一個女仔係佢好唔鐘意 因為個女仔之前寫卡比我 講野過界 所以一直我都避開佢 因為怕女朋友唔開心 不過今次同事聚會係因為有兩個好熟既同事要quit 所以我好想去 但點知嗰條女又去
但係我都係同女朋友講如果佢介意我就唔去 但佢諗左一諗就話 是但啦 最後就繼續食野

兩年

佢想要我都會比

你條女同女同事對奶分別幾大 咩cup?

佢講是但 你唔係真係以為是但呀嘛

條女對奶幾大關你撚事咩

我話到時再睇下點 然後佢無出聲
但係我講左如果佢介意我就唔去

胸不平何以平天下，乳不巨何以聚人心

介唔介意你自己實睇得出
唔洗人地講出口

女朋友所有野我都鐘意

原因係佢之前講過唔想我因爲佢而唔去其他朋友既活動
所以我就問一問佢 如果佢話介意我一定唔去

嗰條女對奶大過你條女個奶咪gg
到依加都唔明抵佢嬲你

女人明明介意但係都未必講出嚟，講出嚟會覺得自己好小氣，然後就收埋喺心到唔講。但係！絕對唔係放低咗！

佢幾歲？

你條女心諗「到時再睇下點 咁姐係有機會會去啦 又話我介意就唔去?」

嗰條女我諗得b 點都唔係大波囉
樣都係求其係街見都見到既普通樣

唔洗理佢

明白，頭先send左個message同佢講我唔去
佢on都無on

24

佢都無話介意 佢話是但 屌我死蠢

軟到腸粉咁邊個會要

咁都嬲好幼稚，要quit即係farewell啦，又唔係單對單都嬲

連登仔見到啲感情post一係就話人gay一係就話人性無能

女人介意就係介意我都明白既
所以本身諗住睇下佢點諗
點撚知

唔畀你去一陣你啲朋友又話「乜你女朋友咁小器呀？」「乜管咁嚴呀？」，然後你又唔高興
畀你去，嗰條女又嚟料
根本無得揀，淨係可以扮大方
咁唔開心就唯有消失

你都On撚9 女人話冇事=出事 一定唔撚同佢講 傻仔先會以為誠實有用

即係佢知道一係自己唔開心，一係就要做衰人
所以寧願乜都唔講消失就算？

女仔話唔介意就係介意 無所謂就係有所謂
一係你同佢講帶埋佢去

屌你到時見到相咪又仆街

試過基本上一樣嘅野
好快無事

示威？

巴打等左幾耐條女先理番你
最尾點？

唔影咪得

對啊
講乜都無用 一陣又會嘈交
但啖氣又落唔到 咪咁樣玩消失

因為你乜都唔講

佢識我其他同事 有佢地ig

當比你條女宣示下主權囉
點都好過無咗個女朋友嘅

咁而家我應該點
頭先同左佢講話唔去

咁咪幼稚囉

佢成日得閒就會上公司同我食飯架喇喎
無諗過今次佢又會想我帶佢
等我問下先

搵方法見面 同佢傾下（聽佢感受）
如果唔係同類嘅事只會重複發生

我怕佢見到我即刻走
佢好決絕 唔見就唔見

等佢消咗啖氣先 你wtsapp 下佢 表示你仲關心佢 唔好狂打比佢

之後先再哄

咁你係屋企慢慢怕啦

兩日喇 平時佢嬲都係三兩個鐘

等到聽日再唔覆就收工去佢樓下等佢

點會唔介意呀

講左十萬次我對條女無野
係條八婆痴埋黎

都唔係既 係人都有介意既野
另一半唔鐘意何必仲要去做
只係我係咁諗

帶埋佢去

同左佢講 仲未應我

其實原本樓主話唔去
而家話帶埋女朋友去
個女朋友聽到都好似會覺得唔好?

我同佢講話我唔去無問題
但如果佢有其他憂慮(唔想搞到自己好小氣)
我就叫佢同我一齊去

你會唔會覺得戇鳩左第二次比較多

佢係想你唔去 但你唔去既原因要係你自己唔想去 而唔係因爲你知道你女朋友介意先唔去 咁會顯得你條女小氣
總之以後有個條女出現既場合你要發自內心咁唔想出席 唔好話咩你介意我就唔去

正解

佢算係易嬲易氹果種
第二日就無事

最佳答案

醒少少 帶埋條女去啦

係去就去 唔去就唔去
俾個肯定啲既答案人
講得到時睇下點咪即係心思思想去

人地同人搞得好開心就咪煩住人啦

到底點解呢

Gay Post

其實有時d野唔洗講晒全部
你知自己唔會做錯野 女仔個part 可以唔洗講
你咁樣搞到佢唔俾你去又唔係 俾你去自己又會心掛掛

婆媽

想我嬲？

戇鳩鳩，駛乜報告
去撚完都唔駛話佢知啦係咪呀？

呃住條女俾人發現左仲衰

巴打正解 可唔可以做我男朋友

「你介意我就唔去」
明明係你既飯局
但係個波就推左落你女友度

如果答你唔介意，你又咁on9信既話，你錯
如果答你介意，即係你逼佢realize 佢小氣，都係你錯

所以你問佢如果佢介意先唔去，
根本係onL9

抵嬲

一句撻埋去：你唔信我就唔好一齊啦！完。
成班傻仔仲要諗點樣俾佢覺得舒服的，屌，綠帽呢家野，唔係好人戴仲有邊個戴呀？
發脾氣？女人忍下忍下就慣架啦

女人話冇事=有事 唔介意=你仆硬街 記你一世
冇所謂=你同我諗掂佢

結論: 樓主睇唔透女人心

講介意咪顯得佢小氣
佢想你自動自覺識做 點知你又拾下拾下無擺條女講嘅野係心
不過都好小事姐 自己say句sorry就唔會嬲你啦
女人好麻煩㗎

算啦樓豬 唔明點解有女中意你 聽你第一句都知收皮 接人放人 人地話想食雞煲就去食 你同EX既關係=主人與狗 仲要7撚懵懵話如果咩驚佢介意就唔去 主人叫你hand hand就hand hand 唔準同人食飯唔準隨地痾屎就唔做 你根本唔撚係男人黎 條女飛你/俾帽好撚正常你同14巴港女條仔有咩分別

你以為女仔講是但 唔介意
係真的 ？

港女係廢撚煩

明白哂

巴打你就好

好簡單
佢心底介意
又唔想做到你因為佢而冇得去
而你句睇下點係好錯
你應該直接話唔會去
一係就唔好問
因為你應該要知佢會介意

利申:知啲女人全部都痴線嘅

我知衰架喇

我都知咁樣佢都好難做

我一開始係抱住希望佢會無事然後我有得去既心態
始終都係最後聚會

照咁睇係你條女on9

我知佢應該會介意
但諗住佢話是但就係廢事理叫我去
就話是但你去啦 屌

對女朋友好你講到成隻食屎狗咁
借問聲你係無女定係當條女草咁？

你呢個諗法女友咪嬲囉
你咁想見呢個女仔而冒住佢會嬲嘅風險
即係你好在意佢，仲要唔係第一次

我知我on9 早知直接就話唔去

而家就係打左幾十次比佢 send左十幾個message佢都唔理我

岩呀 好同意

屌我唔係想見個女仔，係想見兩個男同事
我而家明點解唔係第一次了

唔洗問都知會介意啦

樓主輸經驗

如果你仲想去個聚會就反轉唔好理女朋友
等佢自己發脾氣發夠，佢係愛你就會搵返你，如果咁小事都唔體諒好難行到過去
都係講個信字

最難過係聽到 你介意可以唔去
唔介意就唔會唔開心
介意先會講多兩句
屌你彈句你介意可以唔去
咁話介意姐係小氣 咁咪自己收皮唔出聲囉

行到落去

其實答案就好簡單
根本就知你女朋友介唔介意
你講得呢句都係想佢講唔介意
如果唔係你自己都做咗決定就唔去啦其實

唔怪得佢話是但啦 之後成餐飯無講野咁濟
番到屋企之後就消失左

我淆底呀巴打 今次係我衰既 無理由仲要去

袋錢落你袋

你打第一次已經錯左, 如果要對一世, 小小野就唔睬, 咁之後流流長點搞.

同埋個重點為何係你女友唔鐘意既人,而唔係你L好想同佢fairwell 既同事？

大個仔啦, 之後做人定做狗睇自己

我就係渴望過佢會唔介意
諗住都最後一次兩個熟既同事一齊聚會

多謝巴打

個理由咪就係因為你想見你兩位就走嘅同事囉

前排先突破廿幾年A0 你慢左啦

係，死港女係咁
港男

咁樣真係會無左條女

呢度冇人撐樓主???
連登仔真係食開屎， 港女啲臭格係你哋養成嘅

佢要你答唔會去呀嘛

不過咁樣都要嬲 辛苦哂

我相信唔係得港女先係咁

扑過未
扑過咪飛咗去算囉

巴打叫開雞 未拍過拖？

啱
咁啱你個件係咁

青頭

屌你 係撚唔係男人黎 打80幾次比條女 你係男人黎架 等佢返黎跪係到幫你含撚係佢既責任黎

氹返你之後無左一生人既幸福.

你message佢, 再唔覆就算, 對你好失望.
緊你既就覆, 唔緊你想食住你咪慢慢玩九你

就係扑過先番唔到轉頭

咁算啦巴打 你只會被控制

好似好撚型

心理唔平衡嘅毒撚唔洗理佢

多謝巴打，等我諗下點拆

其實就係試過有條女口不對心
之後俾佢飛咗

一睇就知唔長

女死女還在
屌 我講就叻
加油呀巴打

你私下再約三人食唔得咩

兩年喇

唔撚洗諗
同佢嗌場交
扑過嘢
或者 分手

樓主，你要先冷靜諗一諗，如果因為呢個問題，你女朋友發你脾氣，你需要好好同你女朋友傾下

今次只係同事聚會，下次呢？

你嘅人生唔應該只存在你女朋友，更唔應該為左女朋友而放棄正常社交。同事又呷醋，朋友又呷醋，會唔會最後連打個機都唔俾？

再者，你女朋友因爲你「做錯事」，而突然失蹤兩日，你覺得冇問題？點解要卑躬屈膝放棄自尊，去人地樓下等，求人原諒你？

港女就是這樣鍊成的了

長遠、穩定嘅關係建基於互相尊重、信任，樓主你諗下喺呢段關係入面，你地嘅位置是否對等

如果樓主同女友性別調轉
呢個post應該反應會一面倒
變成樓主有仔仲約男友唔鐘意既男仔 擺明做雞 收兵之類
如果你認同呢d留言咪試下將心俾心
其實你女友只係女版連登仔思想

係條女玩鳩你啫

得就得
但公司搞全公司食
兩個同事好想我去就叫我問下條女

唔好再講啦
佢真係玩 9 我

樓主有日頂唔順就會散又或者條女飛佢先

想同果2個同事食飯咪私底下再約出黎，避開有果個女仔既場合，佢咁進取，你女友唔擔心就假
不過好似嬲得耐左d 咁耐都唔應 未免太小氣 係時候到你嬲返轉頭

知道巴打，我諗下點樣同佢面對面拆

我話之後,我見過拍10年最後分開既都有.
你女朋友之前應該拍過拖

潮文feel
定係真係

中肯，所以我都明佢擔心啲咩

咁你條女嬲你關我撚事啊？

on9 直接約你女同事出黎爆房啦

我地大家之前都拍過

話撚左完全無興趣

兩日八十幾次咪算少

但呢個係你女友o既願望
你係愛你女友都要成全佢願望

好奇一問 樓主返咩工

巴打睇黎遇過同樣事情

因為我前女朋友又係乜都唔俾，食飯打機唔准，所有星期六日都要陪佢，嗰幾年真係好似置身於地獄中

垃圾寫字樓

你搵到女朋友未？

咁簡單既野你都可以搞到咁

其實條女玩冷戰係咩事
再者玩咗兩日
佢愛唔愛你都成問題
佢兩日內都可能俾到帽你
樓主，係我就喺佢屋企樓下等佢
再狠狠咁屌佢一獲

唔准食飯係咩一回事
其實我女朋友對我其他活動都好ok
同朋友去玩，打機乜都得

我認我係垃圾

打算聽日收工係佢屋企樓下等佢

屌完就分手啦
兩年都仲係咁

好愛佢呀我

Sor樓主
睇完淨係覺得條女小氣又幼稚

未，仲未覆我
聽日收工去揾佢

其實冇話唔畀介意唔畀嬲
但嬲兩日就接受唔到

可能仲有其他野令佢唔想同我講野

真係好幼稚
有乜唔直接面對拎出嚟傾

無事啦 肯定係求其揾d野扮嬲 唔洗應付你 專心同第個係到啪啪啪緊 中出十連發 等佢做到攰就會揾番你嫁啦 無事既

千祈唔好信佢話無所謂
真係唔介意就會話可以去 俾得呢啲模棱兩可嘅答案就係想睇你明唔明佢心意
你去咗 佢會唔開心 但又因為當初話無所謂無得發你脾氣 但又會自己屈埋屈埋覺得你唔重視佢 最尾只會更大穫
所以建議可以唔去就唔去

就係你唔知有問題

樓主仲未搵到女朋友
另外約嗰2個fd食啦，如果唔係就算氹返，之後實拎黎講

好奇一問 女同事寫左啲咩過火既野

成個聚會幾多人？

認同。
雖然樓主捉唔到佢女友諗緊乜係on9左啲,但個女仔因為咁小事玩冷戰兩日真係好小氣。
樓主今次搞掂左,以後可能因為其他小事踩親佢條尾,繼續做狗。
你應該諗下點同佢互相尊重咁相處,佢脾氣咁大,唔多唔小都係你寵出黎,你唔想令佢變港女唔該你重振一下雄風

你條女好撚幼稚

條女咁小氣 要黎把撚

我而家唔去
但佢仲未肯理番我

未
知道啦，講左唔去了

~30

省略黎講就係話佢識煮飯 平時帶飯帶埋我嗰份
又話收工屋企無人 話煲湯一個飲唔哂
全文不停暗示

條女真臭雞 咁唔怪得你條女嬲 真心 比著我 我會要求你私下約兩個同事食飯算 將心比己

我嗰次即刻同佢講番我有女朋友
我都明女朋友
所以希望佢好快會理番我

趁機飛咗你

係咪要咁對我

想我嬲?

除左呢件事 仲有無其他事積積埋埋啊
一單野 好難嬲到咁耐嫁喎

唉都知你依家難做 sd個msg俾佢同佢翻啲sweet嘅嘢俾佢冷靜下啦 其實好多時女仔嬲完俾佢冷靜翻都知道自己可能都有唔啱 巴打你就唔好諗住同佢講道理啦 約下女朋友岀嚟做啲佢中意做嘅嘢啦
同埋唔好係咁chur住佢啦 你sd完msg攤佢一陣佢睇完你msg會覆你㗎啦 你不停打俾佢只會令佢想繼續冷戰
總之切忌衝動

我cut嫁sorry
佢幫我含緊點聽姐
你... 啊... 啊啊... 話係咪... 先...

樓主條女對奶係咪得AA攪到佢自卑唔敢覆

你係咪比人放暗箭

有狗公追你條女再老作啲嘢落你度？

係啊不過是但啦我屌完就算

你女朋友話是旦啦，味即係叫你唔好去囉！佢明唔鐘意個女仔，你醒目嘅就街頭見到佢好調頭走啦。女仔好多時都會講反話要你get佢嘅心意架啦！ 你仲話睇下點先完全係死罪黎

咁多人都唔畀你去

無論你做到天衣無縫 女人一樣會發現到
到時佢發現左死得仲慘

原來盲目對女好咁就係弱雞狗公世紀宣言 你廢你弱唔緊要 但做撚壞個市仲要打飛機說服自己 成個電影/足球業都俾你搞彎曬啦 做男人做到咁subordinate仲要自我安慰話對女好 以上行為對阿勇有咩分別 算啦 你智商唔撚夠分折我所講既野 呢個世界係要有你呢種墊下底先正常 再屌你都廢撚事 表弟同阿勇高下立見

好想知最後發展成點

btw希望樓主最後無事

臭雞

帽事既

分手啦
條女擺明係癲嘅

睇到就嬲
條女做到咁先講自己有女友？
屌 咁人地唔撚知你有女就更係俾暗示你啦
你係有心根本一私chat無耐就會提到有女友啦
洗人地主動有咁先出黎呈清？

咁平時一定有因為其他野嗌交

睇到呢到樓主根本有問題
重開post 叫人幫
我以為樓主真心對條女好
但你發生咁嘅事，而家表示唔信你
幫錯人

多謝巴打提醒 而家等時機

收到哂，係我on9

實時報到
多謝關心

其實我番工第三日就帶左女朋友上office食lunch
只係嗰時無大大聲同大家講呢個係我條女
但我一路無收埋自己有女朋友
平時同同事傾計都會講下女朋友 同dep既同事個個都識我女朋友
只係嗰條女明玩野 想做雞 我先當面提多佢一次

唔使再打俾佢，星期六唔去食飯再post, 張一個人食飯相，佢就會搵返你

唔想呀

即係星期六擺張一個人食飯既相？

係絲

唔怪得一聽就覺得有料到
想問下約佢做啲佢中意做既野即係點好？
佢唔肯聽我電話

其實呢啲時候唔使搞咩大龍鳳 最緊要俾佢知道你有佢心
如果佢平時中意食好西咪話新開咗啲乜乜乜話想同佢一齊去 或者話陪佢睇佢話過想睇嘅戲 送啲佢會中意嘅小禮物(真係小禮物如果唔係就搞到睇禮物份上先理翻你佢都唔好落台) 點都好啦 如果你真係了解你女朋友嘅就知有啲咩可以tum到佢㗎啦
留個msg俾佢啦 仲留住個last seen俾你見到即係特登話你知佢唔online唔覆你啦 其實你每個msg佢都應該有睇 再瘋狂call佢佢未諗通都無用

咁撚小氣
又唔係單獨出街食飯
畀我就唔撚氹佢喇
睇佢嬲得幾耐

完全明白
跟絲打意見留左幾個msg比佢
希望佢會覆
決定聽日一收工就去揾佢 希望見到面會好啲

港女真係好煩，振夫鋼啦，唔係他日比老婆食住你呀

今鋪唔掂呀

係咪姊弟戀？

咁撚痴線既就飛左佢啦 呢次俾你拆掂 第日都一定會出事

其實樓主女友都幾養唔熟
樓主都拒絕左條女
都咁介懷
我知好多港女都係咁
但係如果一有女人同自己示愛就要避
避得幾多次
唔洗networking 唔洗開飯？一陣又話無出頭

唔係

女人就係咁樣，我係垃圾

想我嬲

祝你好運
不過其實唔使太擔心 係真唔原諒嘅就同咗你講分手啦仲得閒同你冷戰咩 等你咋

樓主 你咁樣遲早無左條女
咁既性格既女仔遲早揾個另一個
驚你想做垃圾做唔到一世

希望真係咁啦，多謝你呀

佢都係好女仔黎，希望聽日見到有乜問題佢會同我傾

氹得翻佢嘅話揾個適合嘅時機都同佢傾下計啦 你俾佢feel到你係緊張佢自然會對你更有信心啦 佢咁樣自己都辛苦㗎

我會努力 令佢知道嗰條女對我黎講係屎

你依咁嘅男人死左佢把啦 連男人嘅尊嚴都冇 比條女當狗咁撚

笑撚左 心理唔平衡既係樓豬呢d弱雞Beta男wo 又要打80次煩膠住人地又求又跪條女 搞撚壞曬個社會風氣 我先大屌佢 樓豬咁7人唔笑狗都吠啦 利申：true alpha大把女十幾條女揸手 調番轉係d女打7-80次黎 咁先識玩架嘛 傻鳩樓豬自己弱撚到縱容條女咁串 抵撚死 番屋企打飛機啦

樓豬我勸你早走早著
條女少少事都要post曬野 發爛炸 玩失蹤
難成大器
不過都祝你好運哄得番女朋友

利申 真絲

有無咁撚誇張要死左佢呀
一條生命對連登仔黎講真係垃圾？

多謝你

呢d先係真男人/正常人類既留言 連登就係有太多垃圾/弱雞/不正常人類圍爐打曬飛機 盲撐樓豬 自己成班毒撚就覺得全世界都係毒撚 人唔笑狗都吠啦

不過既然咁熟
餐飯私底下再約出黎食應該都無問題姐
有無諗過唔係餐飯 仲有其他野發生啊？

諗左成晚最近都無咩特別事

仲叫女朋友？

係呀，你都氹咗幾日啦

放棄啦，知道事實你仲傷心呀

咁撚小家飛為撚咗佢啦
使唔撚使辭埋份工呀
垃圾樓豬繼續縱班港女啦

如果你真係有你講到咁忠誠堅定
然後條女又真係因為餐飯而嬲你
咁佢都好撚小器下……

但如果你同兩個同事堅熟
然後又好有心避嫌
私下約食飯都得啦

樓主真係垃圾
依種愛情唔係平等，唔係話要對女朋友唔好，但你下下就晒佢，佢咪公主病上身，下次你d fd入邊又係有條女佢唔鍾意，咁你點？ 絕交？ 你咁樣只會辛苦一世

咁你咪鍾意埋佢比帽你戴囉垃圾

巴打, 點解我遇唔到好似你咁好嘅男仔

今晚睇下佢理唔理我

好同唔好睇下你認為一個人點為之好架姐
好多男仔都會咁做，加油

巴打祝你好運啦
無論人哋講咩都好
你攬返住佢個陣就咩都值返晒

希望你會成功啦

上黎問啲人只會叫你做啲分手野

女人不嬲都口是心非，你信你就輸了

成30幾人食都唔比去
你話全部都係女就話姐

多謝你，今晚去揾佢

都有好多人提供左有用既意見

今次收到哂

我遇到啲男仔食煙,有個仲叫雞...
追我嘅男仔又冇乜誠意...

我男朋友好似你咁就好

係鍾意嘅洗乜誠意
誠意都係溝女技巧嚟啫

通常係邊識？

實會揾到既

睇到眼濕濕
利申 真絲 同樓主女朋友情況差唔多 但唔知點同男朋講

樓主有無update, 一直等緊

尋日去左佢樓下揾佢
一見到佢就攬住左佢 同佢講我明白佢點諗
但我唔想佢一個人唔開心 叫佢比個機會我令佢開心番
然後佢叫我去個聚會 我就話我私下約兩個同事得啦
最尾帶左佢去食甜品 送埋佢番家就走了
都好好彩今次更加了解女朋友點諗
多謝各位巴絲打意見同支持

身為男人又岩岩經歷完差不多既事
我認為你直接講你感受會更好
男人好on9無女人諗咁多
如果佢真係錫你佢會知點做

女人睇過程 男人睇結果
男人覺得我最後唔去咪得囉
但女人反而想睇男人咩態度
可能你一開始話同事Farewell 你本身好想去架
點知 條臭閪又黎 搞到你唔撚想去 又驚女朋友唔開心 所以决定唔去
可能你女朋友會真心叫你去添

我都感覺到女朋友係真心叫我去
不過我都係唔去了 反正已約左兩個同事下星期食飯

好sweet, 你女朋友一定feel到你好愛佢
一定要幸福落去，加油！

多謝你呀

氹得一時氹唔得一世呀 執生啦

仲有，千祈唔好比條女見到呢個post

佢唔上連登

出到去嗰陣記得扮影食物俾佢睇 唔覺意影到真係兩個同事呀

多謝巴打提醒